5:15 林奠記者會

有冇bingo 紙 ??

強烈譴責

強烈譴責乜鳩
尋晚都冇示威

翻譴

有冇人去睇下

譴責接機行動

譴責用雷射槍攻擊太空館

主動出擊?
呢排冇咩好譴責

發現黑狗每日嘅記者會俾人篤爆係娛樂節目發散注意力
唯有自己出返黎繼續陳腔濫調draw attention

全力支持警方乜乜乜果啲啦

覺唔覺佢而家想出番黎要爭取民意

影響旅客, 破壞香港形象, 尊重市民既訴求, 警方克制, 共建和諧社會, 恢復穩定

有家預返五點九點開live la，煮定個面。

有傳 民主女神雅雅都會在場

去機場啦

同劏房波…商界代表見記者…九成又話影響經濟啦
關9示威事咩，維尼小學雞學人談判先搞差經濟姐

影響市民日常生活

財政預算提早講?

都係傾斜商家..
話要多d正能量 你出黎就係負能量喇 屌你老母

呢個林奠 一切事情皆由佢引發 叫佢扑街死

死都唔設獨立調查委員會

嬲